召集所有running man既fans(20)

討論最新一集內容請用Size1及粉紅字

RM最新集數種子下載:

TSKS發佈RM的時間，多為星期日晚上十一點後。
夢想發佈RM的時間，多為星期三晚上。

RM最新集數線上觀看:
由2015年開始，RM獨家播出權重新由土豆及優酷取得，最新集數的線上高清及超清版本大概於星期一凌晨一點鐘發佈，鏈結如下︰

其他RM線上觀看網站:
小漫

楓林網

愛奇藝
﹙因沒得到2015年的播出權，因此自播出2015年1月11日最後一集後便沒有更新，但之前的集數仍能如常收看﹚

為方便觀看土豆、優酷、愛奇藝等內地網站，請使用Google Chrome 並搭載擴充功能程式 Unblock Youku，選擇普通模式以便收看

RM在線直播直播時間及網址:
韓國時間週日下午六時二十五分
香港時間週日下午七時二十五分

推薦直播一
SBS官方直播網﹙會有兩個廣告，需註冊SBS﹚

推薦直播二

Running Man 各成員之社交網站

HAHA

twitter：

instagram：

微博 ：

李光洙

twitter：

instagram：

微博：

池錫辰

twitter：

instagram：

微博：

金鐘國

instagram：

微博：

宋智孝

微博：

instagram：

Running Mate之社交網站

梁世贊

全昭旻

instagram：

已下車成員:

Gary

twitter：

instagram：

微博：

軼事:
E060為開放式結局，請自行判斷，以下為詳細分析

E154由於趕拍「逃脫危機」的關係，因此鐘國完成夢想盃足球比賽後自己先行離開

Running Man 新手入門 (由池錫辰 巴打提供，更新於 NOV 2016)

Running Man (下稱:RM)
開播至今已三百多集
對於新手或從未接觸RM的朋友
可能會有些無從入手的感覺

有時集數之間會插播過往的片段
因此本人極度建議新手由第1集開始
慢慢追看下去

為了方便各新手收看特定的集數或片段
在此本人把RM的集數及成員間的軼事
作以下的分類，方便查看

以下各集數之分類僅供參考，如有欠缺請見諒，不喜勿插

水槍篇
水槍篇為劉在石的特輯，利用水槍射濕或塗鴉其他RM的名牌，將其淘汰。集數如下:

E038, E091, E140

E231為水槍篇外傳，由李光洙擔任繼承者

Monday Couple篇
Monday Couple(宋智孝及Gary)的互動為RM內一大看點，與其相關的集數如下:

端倪 (Gary稱讚智孝雙眼可愛): E008
Gary展開攻勢 (買冰咖啡 + 任務中拍下智孝獨照): E010
智孝抱緊Gary雙腿，最後Gary心軟，雨中放走智孝: E012
正式稱為Monday Couple: E014
智孝稱週一已有那「男友」: E016
任務期間，兩人的Titanic式經典鏡頭: E018
智孝為求不被淘汰，跟Haha演情境劇，招來Gary妒忌: E020
智孝表示週一，Gary是「我的男人」: E032
智孝為求補償對在石於E29的背叛，拋棄Gary，投向在石隊: E033
第一次最強者戰: Gary vs 智孝: E042
智孝與Gary認定為社內夫婦: E046
夥伴特輯，Gary與智孝聯手淘汰他人: E056
開場分隊任務「團團轉」，智孝與Gary自成一隊: E070
分手: E082
兩人成為夥伴，倍感尷尬: E090
任務中智孝詢問Gary的真愛是誰，Gary爽快地回答是智孝: E106
分手後的初次互動: E115
Gary先替智孝拿取活動服，其後智孝與Gary在大堂拉拉扯扯: E119
智孝稱Gary樣子很丑，其後Gary稱從智孝的網頁中「退出登錄」: E123
正式復合: E126
Gary 與智孝同咬朱古力棒以完成任務: E137, E144
三年半後，Gary再次心軟，猶疑一刻遭具滋哲撕下名牌，因而被淘汰: E153
在Gary的要求下，智孝大叫 "我想擁有你姜Gary": E154
最終任務中，Gary與智孝兩人並同捨棄黃金，同選對方為自己的伴侶: E159
順序整理的午餐中，智孝稱受石鎮欺負，Gary立刻對石鎮進行訓話，並把自己在午餐中所獲得的香腸，轉贈智孝: E160
三年半以來，Gary首次親吻智孝的面頰: E163
身為王子的Gary親吻飾演白雪公主的智孝的額頭: E204
今集出現多處粉紅，包括同組的周一牽手逛街，街頭情侶拍照及於心跳遊戲互訴真心: E206
智孝於最終&#20220;務聽從群眾意見選擇投靠Gary的陣營: E233
製作組詢問各人於2014年最深刻的事，智孝的是「Gary曾要求與她認真交往一個月」: E227
兩人再次成為一隊，Gary於遊戲中的說話充滿曖昧: E251
兩人一起進行拼圖遊戲，該拼圖猶如兩人的結晶品: E267
兩人於福不福遊戲中被編為一隊，共同前往濟州島進行任務，期間出現多處粉紅，包括智孝給Gary戴上戒指，成員們亦指兩人應一起拍攝《我們結婚了》: E288
因節目要求 「想了解他們」，兩人於節目中舉行正式約會，並對大腦進行檢查，以確定他們對對方的愛。E291
GARY最後一次拍攝，過程中智孝眼眨淚光，說出對GARY最後出演的感受: E324
GARY下車後第一次作為RM嘉賓，遇見GARY時把GARY抱緊攬實，並合唱 LEESSANG 歌曲 「不能分手的女人，不能離開的男人」: E325

(還有很多MC之間的互動，未能盡錄，如有欠缺請見諒。)

個人戰篇 (無嘉賓)
RM個人戰為7位RM互相對壘的特輯，集數如下:

第一代最強者戰: E042
儀軌的秘密: E048
Gary真人騷: E060
第二代最強者戰 － 超能力者: E074
Gary知道的事: E081
劉士邦再臨: E091
停不了的生存遊戲: E093
喪屍競賽: E098
第三代最強者戰 － 還生: E130
病毒篇: E140
順序整理: E160
尋找少女: E165
對決！年末結算: E178
來自Running星的你: E185
Running Man 時間旅行: E196
英雄們的復活: E216
外星人逃出地球: E222
職場生活白皮書: E223
想擁有你李光洙: E247
萬眾一致: E267
復仇的迷宮: E270
LOST in 首爾: E276
喪屍戰爭: E277
SNS回覆競賽: E280
繼承者遊戲: E281
第五代最強者戰: E285
7根湯匙: E288
想了解他們 － Running Man Q&A: E291
7 vs 300 : E300, E301
神秘的魔術方塊競賽: E311
監獄行: E316
火熱火熱競賽: E318
邋裡邋遢(上) － Goodbye Gary: E324
邋裡邋遢(下) － 缺乏旅行: E325

個人戰篇 (嘉賓參與)
以下集數為7位RM及嘉賓互相獨個兒對壘的集數:

泰國特輯 －犯人篇: E051(嘉賓: 金玟廷、Nichkhun)
濟州島特輯(下) － 心理遊戲: E058 (嘉賓: 車太鉉、申世炅)
福爾摩斯篇: E079 (嘉賓: 尹道賢、金濟東)
音樂精靈特輯(下) － Running Man夢遊仙境: E089 (嘉賓: 鄭在型、BoA)
一百集特輯 － 眾神的戰爭: E100 (嘉賓: 金喜善)
金秀賢犯人篇: E102 (嘉賓: 金秀賢)
韓志旼的真實遊戲: E106 (嘉賓: 韓志旼、金濟東)
奧運之星特輯(下) － 狩獵目標: E110 (嘉賓: 朴泰桓、孫延在)
預見未來者: E116 (嘉賓: 池珍熙、地成、宋昶義)
007特輯(下) － 內部之敵: E121 (嘉賓: 李昇基、朴信惠)
王的戰爭: E124 (嘉賓: 高洙、韓孝周)
亞洲競賽(下) － 金劍傳說外傳: E136 (嘉賓: 李棟旭、韓惠軫)
動物王國: E141 (嘉賓: 殷志源、Jessica)
復仇者聯盟: E150 (嘉賓: 鄭斗洪、秋成勳、澤演、燦盛)
捉迷藏: E158 (嘉賓: 孫賢周、全美善、文晶熙)
狼與羊: E168 (嘉賓: 朴明洙、IU)
指控嫌疑人競賽: E175 (嘉賓: 孔劉、朴喜洵)
死亡賓果競賽: E217 (嘉賓: 趙震雄、吳尚津、金成均)
交響曲競賽－密室消失事件: E218 (嘉賓: 金智勳、吳漣序、鄭恩地)
黃金鑰匙競賽: E239 (嘉賓: 成始&#29828;、金東賢)
女演員綁架事件: E246 (嘉賓: 孫賢周、朴敘俊)
黑名單競賽: E249 (嘉賓: 金俊鉉、U-ie)
消失的鑽石: E286 (嘉賓: 金佳妍)
機器人戰爭: E294 (嘉賓: 宋旻浩、南太鉉 (WINNER)、惠利(Girl's Day))
王座的遊戲: E314 (嘉賓: 李準基、洪宗玄、姜河那)

夥伴特輯篇
此為7位RM與其他嘉賓成為夥伴(兩人為一組)的特輯，集數如下:

夥伴特輯(上) － 女高生競賽: E055
夥伴特輯(下) － 可怕的大姐們: E056
夥伴特輯二彈(上) － 雙雙競賽: E063
夥伴特輯二彈(下)及睡衣特輯: E064
美女三劍客 － 復古聚會競賽: E080
大哥競賽: E090
婚禮競賽: E094
花樣中年特輯(下) － 爸爸與黃金蛋: E112
仁川登陸作戰: E115
傳說的紙牌王: E144
九尾狐外傳: E149
夥伴: 1%的友情: E159
The Number: E174
料理大戰: E179 - E180
國土橫越－迎春感性露營: E192
不會破碎的愛情: E198
一天旅遊競賽: E203
BIG 7 彈棋子大賽: E210
1470: E211 - E212
沒關係，是財閥啊: E213
人類最後的情侶: E220
愛情的極與極: E224
友情的黃金包: E232
2015新年料理大戰: E234 - 235
最高的愛情: E237
危險的情侶: E244
極與極懲罰競賽: E248
愛情與戰爭: E251
愛情度假: E253
第四代最強者戰: E257
傳說的情侶對戒: E268
連接紐帶: E274
差一旬實習生: E287
太陽晉的後裔: E297
中心競賽: E299
Running Man X Running Woman: E313
Avatar House: E323
Bromance House: E327
Running Man和6公主: E343
No.1情侶競賽: E356

對抗賽篇
此部份為RM全體隊員組成一隊，與其他嘉賓所組成的一隊，進行對抗賽，集數如下:
(註: 部份集數，某位或某幾位RM成員將會加入嘉賓所組成的隊伍)

RM vs BigBang: E084, E085, E250
RM奧運會: E104(第一屆), E129(第2屆), E184(冬季奧運會)
8090傳奇特輯: E122
學校競賽: E138
RM vs 叢林的法則: E145
鄭雨盛之死神: E151
暗室後腦勺事件: E157
RM vs 神話: E161
RM vs EXO: E171
綜藝 VS 電視劇: E190
農村偶像 VS 都市偶像: E201
王鼻子與朋友們: E207
試音之戰: E214
花美男單戀報告書: E230
真男人選拔競賽: E236
高校虛勢王: E252
100 VS 100: E271 - 272
Battle！Gag競賽: E273
尋找No Man: E298
Running Man VS 綜藝Avengers: E305
光洙的反擊: E309
改詞對決大戰: E312
Avengers II: E317
搬家戰爭Running Man vs 製作組:E341

朴智星篇
為了宣傳朴智星所參加的亞洲夢想盃，至現時為止共出演四次RM，集數如下:

2012: E095, E096, E097(外訪泰國)
2013: E153, E154 (外訪上海)
2014: E199, E200 (外訪印尼)
2016: E283, E284 (外訪上海)

崔民秀(獵人)篇
民秀大哥為所有RM都害怕的對象，只要他的出現或提及他的名字RM都會極為害怕，其出演集數如下:

E052, E053, E069, E118

外訪篇
RM多次遊走多個國家及地區作拍攝，集數如下:

泰國: E050, E051
北京: E061, E062
香港: E072, E073
亞洲競賽(澳門，越南): E133, E134, E136
澳洲: E188, E189, E191
台灣: E212
杜拜: E289, E290
Global Race(蒙古,俄羅斯): E351,E352, E353,
Global Race(日本): E353,E354 (含劇透)
國民推薦計畫 - 1%的某個地方(日本): E355

LM

ptt 睇openload

其實睇DM用左ad block唔差

亞洲王子好彩去到外地仲有好高人氣好滾動
依d場面令我諗翻起當初RM出國拍攝既接機震撼場面

光豬做隱藏任務獲獲都出事

光豬真係豬黎，第一次熄燈唔郁個轉盤就唔會穿煲，就算指自己反正都唔扣錢，又可以唔洗佢地懷疑自己，後面就容易完成好多

原來外地都有唔少人接受背叛cp呢個組合

次次按摩出黎既反應咪一樣
按一次兩次都睇厭啦
仲衰過福不福

睇佢2個似睇我結海外拍攝

今集好撚悶

Btw 唔知有無人講過，DM 睇既話一次過飛到尾load左個廣告先再replay睇，之後就會無廣告暢通無阻

雖然今集唔差
但係不斷
轉丫轉 轉丫轉

昭旻都幾留意其他成員嘅一舉一動
今集係咁扮大神扯光洙衫領 仲有扮光洙打人

光洙

浪費左在錫個機會
btw咁黑佢其實係鳩轉定睇到

求其郁到唔係自己就得啦
不過佢頭兩次都衰on9
第二次個個都估係你仲走去搞

根本連去轉都唔駛，反正中自己唔扣，中人地有錢收，根本就立不敗之地，唔貪心既根本就轉都唔駛轉，係個死蠢係都要走去搞個轉盤

ad block
dm如果一出最新就睇 飛親都出error要f5

lm

無諗過鍾國咩都無比

應該要有郁過個轉盤先扣錢

其實光洙做得主人公都預咗衰
光洙昭旻啲互動好似情侶

KBS Happy Sunday因大罢工而播出特辑（特辑收视率为7.4%）
一部
SBS RM上部5.4%（-0.5%）
SBS RM下部8.7%（+0.5%）
MBC蒙面歌王因大罢工而播出特辑（特辑收视率为6.8%）
二部
SBS FD2上部6.5%（+0.2%）
SBS FD2下部8.2%（-0.1%）
MBC奥地的魔法师因大罢工而播出特辑（特辑收视率为4.7%）

其他台罷工嘅二部收視第一
sbs可以拎黎打飛機了

唔知昭旻同光洙係酒店到有冇扑野呢

光洙應該比班pd永久blacklist做spy/隱藏任

咩？分分鐘有

新po留名
其實新一集都ok嘅
但唔好再輪盤同第四彈

屌
佢兩個都淫底

跟過在石搵食應該唔會, 如果冇跟過大神分分鐘會有呢D情況

我覺得光洙係忠於角色定位姐，製作組比得佢做應該預左啦

利申:未睇琴日個集

背叛夫婦

最尾光洙著件橙色衫 好似山並先生

可唔可以唔好再播d 景點preview ,次次都係咁拖時間

屌 笑咗

條鱷魚都唔知跳起左幾多次

今集在石同光洙一齊笑嘅畫面都LOOP左3次

認真 未睇今集既話 前半段根本唔洗睇
玩輪盤悶到訓得著
可以有光洙昭旻去印尼開始睇起

全身橙色

今日無聊重睇之前憤怒病毒個集，其實都幾掛住gary，帶點傻氣。同埋之前啲任務比較有故事性，好過而家成日都係小遊戲堆砌出黎
利申，我唔反對新成員，只係突然有感而發

source?

feel 到rm開始技窮，集集都玩同幾款game...
按摩師嗰度佢哋d演技好浮誇，根本一啲都唔真實

可能真係好痛呢 呢一part我唔覺得係演技

技師，桶叔叔，包剪凸 全部都冇乜成本嘅遊戲咁濟。大佬頭一，兩次技師出黎就有效果姐，而家用技師呢啲橋，你不如重播之前成員俾技師按嘅鏡頭味得

如果要低成本遊戲，我寧願佢玩翻捉小偷呢啲

個pd應該好鬼鍾意 "運氣" 呢種效果

同一個shot loop十幾次又冇集

究竟最後邊個同光洙去睇鱷魚

而家睇返整艇過漢江果集
好掛住7人時代

智孝係層層疊上面瞓著左真係好好笑

如果「一杯茶的時間」可以重現就好啦 次次睇都笑到斷氣

似係金鍾國
佢一黎唔抗拒呢個所謂懲罰，佢根本唔淆
2黎佢啲反應同性格似係想去
3黎佢主動叫光洙帶佢去，表面上好似係兇光洙，一齊會煩佢折磨佢，但係人都知佢2個fd底，而且佢應該feel到自己少分量，鏡頭前唔活躍，似會私底係都一樣嗌光洙帶埋佢去，既可以幫佢加返分量，又可以去澳洲旅遊(佢唔似淆呢個懲罰，所以係旅遊心態

好鬼悶

想問第幾集
想睇返

ep 178

Lm

冇想像中咁差嘅 不過唔好再整轉盤 好厭[size=2]小[/size=2]

但呢個位我覺得幾好笑
兩個人因為相反原因同一時間笑

我係諗到跳跳虎先

thx

背叛情侶反而幾好笑

屌, 連成員都係咁講唔會再有旅行/乜乜GO架啦下話

呢個PD垃圾到爆

連成員都出聲真係
仲有我都唔明點解會問其他成員拎錢俾兩個成員

係咪格離台有旅遊節目收得, 所以先係咁安排去旅行?

無budget到咁

有到光洙話昭旻打佢邊到...
果到唔係肚黎,我隻腳比較長

佢地兩個真係好正
昭旻接梗又接得唔錯

重睇緊次 今集光洙俾番捉住話鐘國轉盤嗰時明係夾埋 關燈前後都有個shot 係show個針係指去昭旻到 同關燈前一秒數字係指住2－3 開燈變左6

你段野洗唔洗重打多次 我唔太明

唔係撳名牌嘅效果咩

第三次熜燈其實好似見到haha 去搞個輪盤

點解跟過佢塭食就唔會？

現在嘅RM=

屌我睇晒

而家真係少咗一啲有故事嘅遊戲
令到個劇集唔連貫
而且少左d道具，遊戲無乜視覺效果

光洙好撚廢
完

d景點鏡頭一集出現幾十次

其實呢集以為會有d咩特別設定..
點知睇完發覺佢地慳返筆錢唔佈置個場地都得啦

都唔知點解佢要組返turbo
明明單飛好好多

d歌又唔好聽

好有耐性

景點個part由佢2個入黎loop左5個月，真係咁好睇咩 ？

呢集都好正，好熱血

有故事會想追啲，唔會miss每個鏡頭，而家飛住睇都好似無所謂咁

以前就算宣傳劇集電影都會有心思玩角色扮演
而家直情連度都費事 直接宣傳

觀看次數：222 次
可能有一半都係我地呢度d人睇既

睇完好撚唔爽，好抑壓
有無下集

睇返200集 光洙去印尼同鱷魚玩遊戲
其實應該重抽

屌，我睇左

金鐘國最尾叫佢揀佢個樣勁嬲抽小

條片幾年前已經存在個陣揾過都揾唔到原片

今集真係
轉左成集 開始有d唔耐煩
但光洙呢個都叫有d野睇下既 奈何fail左

按摩個個師傅由好笑都變到唔好笑啦
全能既RM係咪集集都可以玩木桶叔叔

套野不如改做LUCKY MAN啦 咩都玩LUCKY
食又睇彩數 玩又睇彩數 最尾罰又係睇彩數

今集直接跳左去最尾睇懲罰

Lucky man I like it
食飯罰黎罰去都係冇得食，以前起埋都會等你食完，之後同你講要跳幾多下去抵消返你用膳嘅價值。而家炒舊飯都炒死一味，再炒其他舊遊戲都懶

金鐘國係咪有同haha做新綜藝

佢兩個獨處有化學作用

粗口，扯衫，打人，背叛呢啲19野都學哂
係兜巴星成就未解鎖

老屈好似未學到 誣陷光洙

tvb胡說八道去左遲D會去個個睇鱷魚懲罰

好貼 留名

Gary藏愛5個月！ 海邊放閃「老婆真面目」疑曝光了

睇落唔算太恐怖

咁都收得埋真係勁
比著係香港一早起晒底加1080 HD
全智賢老公個樣都係香港狗仔影到傳返去韓網

真面目呢？

大家有冇發現昭旻同光洙打情罵俏個陣大家都冇咩反應又唔笑，好似唔想理咁 同以往love line 週一唔同

唔係
gary自己po係ig (新ac: yangbans_nation )

乜原來有新ig

係囉 咁多人圍觀 好似普通野咁

我估恐怖係因為玻璃落左水入面好似透明無野隔住咁

一路都想講
咁同水族館睇魚有咩分別

對比起其他呢個算唔恐怖，只係太近䲔魚。我寧願揀呢個好過揀果啲咩千秋啊，高空訓覺

次次都抽d無關痛癢
上次鬼屋都好無聊 拍出黎觀眾感受唔到
想睇千秋 高空訓覺

9月28日，JTBC電視台方面表示，主持人劉在錫與柳熙烈將攜《Two Yu Project—尋找
Sugar Man》（以下簡稱《Sugar Man》）第二季與觀眾們見面。

《Sugar Man》為一檔音樂節目，將尋找曾風靡一代的歌手，即「Sugar Man」，通過全新
編曲重新演繹其經典歌曲。第一季於2015年10月20日首播，每集都邀請不同的歌手，為觀
眾們呈現了經典又新穎的音樂，於去年7月收官，好評如潮。

JTBC相關人員表示：「在第一季收官後，也有不少『Sugar Man』被提及，並且有不少觀
眾要求我們推出第二季。MC及節目組也有不少希望見到的『Sugar Man』及想要聽到的『
Sugar Song』。《Sugar Man》歸來耗時較久，我們也將更加努力進行製作，回饋等候節
目的各位觀眾。《Sugar Man》是一檔透過音樂引起觀眾們的共鳴，與大家溝通的音樂節
目，還希望大家多多關注第二季。」

據節目組透露，《Sugar Man》第二季的首次錄影計劃在今年冬季進行，為了呈現全新升
級的感動與趣味，節目組也將全力投入準備過程。 （責編：金雪仁）<全星網>

我覺得好正常 加上平時大神拍野都係差唔多呢啲look

同一間小學

好想快啲睇到下一集
想知光洙同昭旻係咪真係有

佢地果啲打打鬧鬧先似會發展到
平時啲會面紅偷笑果啲實係無機

咁下集其他成員係未唔使出場 希望唔好變佐7個係到睇重播咁討論又一集

留名

播完光洙昭旻
好似之後有個人戰
我睇wiki 見到

好似依排download落黎都唔見有預告? 有無巴絲有睇到?

昭旻同光洙好似越睇越襯

預告好似係佢地同其他人member睇自己比人罰

預告黎自rm ig

本身可能未拍

睇住圖先

根本係拍緊我結

不如running man改名做lucky man 算啦

召集所有lucky man既fans

光洙 朴寶英

李聖經

頂 睇個樣好似真係圍埋一齊睇重播吹水

就算唔係圍埋吹水咪又係果個套路
當睇一集running man我們懲罰了

李聖經分左手之後瘦到

昭旻真係好正

睇緊直播 劇透先

屌 真係圍埋一齊睇我結

Marry lucky man

屌拖到

有睇亞視解剖外星人ge感覺....

幾點中字正播 同有冇link

飛下飛下又一集

呢集真係垃圾到呢。

其實就咁播佢兩個去印尼已經好好笑
點解係都要搞咁多野呢

昭旻對腳真係唔講得少

一到睇一到係到諗rm係咪就摺得
有啲位都幾好笑嘅
不過搞咁多嘢做咩
同埋成日都淨係玩懲罰...
好似玩緊佢地咁

今集一嚟播晒光洙昭旻兩個人咪得囉屌
斷下斷下咁 為做而做

不如留返嚟拍其他用心製作嘅特輯啦
橫掂成員都要返工 仲可以多啲時間編輯

呢集反而覺我比想像好
起碼有其他成員
佢地互動好睇好多
如果剩播光洙佢地2人遊實飛到尾

其實咁樣同懲罰有互動都算幾ok
起碼好過上集

今次個剪法好新鮮，罰人之餘亦兼顧埋其他乘員，無好似上次鬼屋咁無份罰果幾個就無晒鏡頭

另外, 想問一下
智孝個鈴聲係咪JYJ既歌
好熟

其實諗返佢地其實冇做錯野,冇輸但冇啦啦要比人罰去呢個地方

呢集起碼笑得出先
雖則都係拖 但鏡頭都算平均
好鍾意光洙昭旻啲互動

智考今集好靚

LUCKY MAN

中間Dmission先真心令人燥
一個接一個...一個成功就接住用下個mission刁難

昭旻真係痴撚線....摷人條底褲出黎

今集都幾好睇
係估唔到講咁多集都未上架攬車

點解去旅行都會帶埋部PS4打咁痴線?
仲要帶2隻手制
有冇人知究竟光洙迷緊咩GAME?

想同昭旻瘋狂打機

見到有剪左既片段佢兩個係度打機

根本係 就咁比觀眾睇完個懲罰嘅話觀眾根本睇唔到成員對佢地懲罰嘅即時反應
咁樣睇好好多

其實今集都幾好笑

互相話對方瘋子同摸頭笑爆咀

邊度

巴士玩測謊機果時在石問昭旻有無入光洙間房

RM PD無論剪片同諗idea都係一時好一時壞
今集好,下集又鳩返

以AGB全國收視率為基準
【MBC】
[1]蒙面歌王（特輯） 4.9%（-1.9%）
[2]奧地的魔法師（特輯） 3.6%（-1.1%）

【SBS】
[1]Running Man（上部） 5.4%（-）
[1]Running Man（下部） 8.3%（-0.4%）
[2]Fantastic Duo 2（上部） 6.8%（+0.3%）
[2]Fantastic Duo 2（下部） 8.9%（+0.7%）

【KBS2】（與9/10正式節目相比）
[1]超人回來了 8.1%（-2.0%）
[2]兩天一夜3 15.0%（-0.9%）

來源：百度兩天一夜吧

【MBC】因罷工事件而播出特別剪輯版

光洙佢地去咁遠 食又食唔好 訓又訓得少

宜家pd個腦只去晒諗點去罰佢哋
唔諗啲新game

罰還罰，但任務贏完跟住又即刻搵另一樣去留難係咩玩法

擺明效果黎 , haha反應誇得濟囉

係哈哈測光洙
光洙話昭旻冇入過佢房但fail咗
佢補飛話係喺房傾拍攝啲嘢
細圖話其實係打機

其實無必要將內容講得咁詳細掛

乜都係你講 , 講完又話唔係 ?

你唔係信佢地真係無飯食無得洗面沖涼下話 ?

上埋床添啦

佢哋冇上床

瞓地

佢地打機個shot換左睡衣
即係淩晨起身果陣係早啲叫醒佢地換返之前件衫
仲用字幕講明係冇換到

上集好似話住兩日四夜

肯定唔會真係冇得刷牙換衫啦 就算當事人肯經理人都唔比
錄成日冇野食更加冇可能

但佢哋兩個睡衣好似樣
唔似係自己衫

其實點去到兩日四夜 點整都係兩日三夜咋

1. 唔好信真係無得換衫洗面食飯
2. 個short無講係邊一晚發生

有d酒店會provide埋睡衣 好似係

兩日四夜三夜點解？

反而覺得個款唔似佢哋自己帶嚟

今集拖到好長

冇點解 問下點解會過到兩日四夜姐

睇到好撚燥 平時拍啲game就不停重複 玩極都係在石game
一起旅行就咁撚多game
啫係平時hea9我地啦

印象中睇字幕係咁 廢時翻睇
總之唔只一晩

但起碼有諗過要有game 而唔係每一集都重複啲game

呢集其他人好似配角

笑撚死人未在石個嘴
個CAM綜藝之神開左光

問光豬著邊條熱褲

Cap下圖啦

算唔算挑逗?

昭旻掉左個銀仔落光洙度佢講嗰句先挑逗

好淫

之前係咪有一集係有個香港女仔send idea比running man 跟住跟住D game黎拍 有冇巴絲send去 最新幾集真係好悶

好似係4日3夜，唔記得有冇記錯。睡衣唔係打電話個任務拎咩？定冇播過

任務都未做到睡衣嗰晩

3日兩夜飛蛾之旅
上集臨尾
佢哋係機場門外 個pd講㗎

個集起碼2年啦
個集算幾高質

作家問題 唔可以話曬pd gea

冇故事性已經差好多
一尾求其3隻game算
講緊係池洛克 憤怒毒 前世今生 呢類故事

故事係咪舊pd專利

今集真係悶到
酒店d games好小學雞 掟舊綠色野jm9

我預測一下之後十集玩咩
輪盤Game

唔掂喇 玩埋d無聊遊戲就一集 簡簡單單撕下名牌未幾好

而家撕名牌都冇用，都係果句成員傷嘅傷老啲老，再太多激烈嘅撕名牌只會增加負擔，而家係要轉變但唔係轉變為集集都翻炒同運氣

智孝索咗咁多嘅

見到上面有人講以前故事性既集數
我都好鍾意睇呢類 周不時就翻睇
由其係鬥智果類集數 或者冇反轉既故事
而家根本呢d game擺落任何綜藝都得咁濟
又洗乜用錢起個輪盤地獄出黎 你事但搵個直地擺幾個輪盤係度都玩到啦
講完又翻睇還生先

根本冇左RM個感覺
故事背景 創新 冇左已經差好遠
Talking man lucky man Traveling man 以前邊有呢d
小遊戲當一個環節

好似好耐無玩過，無以前咁好睇

我用google drive make copy果招, 但係話我error
有咩解救

近排最好睇係咪鬼電梯哥集，我夜晚睇到真係有d寒

中秋節快樂呀

ep60

留白

好掛住GARY D無厘頭應對

昭旻隻手
....轉盤

又lucky man

내가...spt다[/size=6]

做成集都未講完印尼架木車 , 遲D 哈哈又要去秋千,光洙又未決定同邊個去澳洲, 我諗黎緊2個月既集數都係圍繞住去旅行,受罰 救命

最近睇返光洙同王智慧互爆祕密果集好搞笑
點解而家rm仲要玩埋d垃圾game

我覺得舌戰福不福都好正

曹世鎬好乞人憎

ep幾

總結:今日得半集

預咗

慘過劇透

上半定下半

攪到無動力即睇

上半，第一次覺得睇生肉就得
Btw直播玩福不福 ，最後無心機睇哂佢，所以無睇預告

倒米

大神另外果套綜藝叫咩名呀
著到偵探咁既

犯人就是你

幾期待呢套 有大神光洙

下年3月先播 , 有排等

睇龍年兄弟個套啦

luckyman

今集昭旻嘅老屈成就解鎖

最後真係LIVE

個直播好老尷

昭旻份人又真係幾樂觀 明明陣間都到佢但佢表現好似真係好開朗咁

睇緊我結

睇完前半覺得其實幾好
幾好笑
雖然真係有啲似我結
唔知點解有幾個鏡頭覺得光洙好charm

其實d 懲罰抽到石鎮咁點算
成五張幾會唔會出事

在石淨talking 其實麻麻

時間都限得太犀利啦 語速快到

之前日本過山車都係咁玩啦

大神同光洙個新節目係趙PD同咩pd一齊做

KBS Happy Sunday11.1%（-0.4%）
一部
SBS RM上部5.8%（+0.4%）
SBS RM下部7.9%（-0.4%）
MBC蒙面歌王因大罢工而播出特辑（特辑收视率为4.3%）
二部
SBS FD2上部5.2%（-1.6%）
SBS FD2下部7.4%（-1.5%）
MBC奥地的魔法师因大罢工而播出特辑（特辑收视率为3.6%）

上次剪左佢地玩ps4嘅片段 點知最後冇播到
失望

金鐘國又禁電話?
今集悶到嘔

唔知點解見到連佢都咁hea真係覺得不如算啦
不過天光睇片睇到天黑 咁悶㩒下都正常

光洙係纜車度回顧返早知撕左智孝 好陰公

點解apink d人成日上rm

次次都一兩個 點解唔全隊上

空中飛人智孝一早玩過啦 , 果次仲要望地面數野做任務 , 對智孝根本零驚嚇

哇屌最尾好尷尬

我想問佢地d旅費最後有乜意思？完全無交代？

d game打和當光洙輸

嗰d game真係比邊個做都好難唔老尷
純粹靠大神人氣支撐

時間控制得好 , 又記得晒啲觀眾名 , 第二個做肯定柒好多

邊到有高清中字睇 我見daily motion 嗰d得返480p

好想睇恩地做多次嘉賓

揀鍾國做嘅話仆街都似

恩地長直黑真係超gfable

如果要排列現場主持處理功力，鍾國我認為排第5

我個人排列
大神 > haha > 智孝 > 石鎮 > 鍾國 > 世贊 > 光洙 > 昭文

其實恩地五官唔係靚
但又覺得幾正

其實智孝之前做人氣歌謠都係背稿同埋排好哂 呢類多現場發揮既智孝邊掂
應該係大神 haha 石鎮/鐘國 世贊 智孝/光洙 昭雯

趕頭趕命係咁提時間 最後個一分鐘又尷尷尬尬咁
覺得大神近排有d回塘

所以上集話直播都預左大神有份
只要話輸嗰個簡多個出黎 實中大神
咁多個入面 大神個樣似係想簡中自己

吸引力

我覺得女仔個咀唔好太細
咁個笑容就會靚好多

世贊已經做得好好

好似睇我結咁
昭彌同光洙好襯
(雖然應該只係朋友

好明顯啦 無論輸邊個輸都會想搭大神
因為直播有大神carry會定好多
大神自己又會擔心無左佢其他成員會做唔黎

光洙用手指推啲蝦肉出黎個時
好似了閪咁

中秋特輯坐係度睇片

下集星星個男配好似好玩得咁 諗起佢扮奸角真係正到出汁

睇佢地食龍蝦同埋d對答
我終於理解點解前面有人問佢地有無做過愛

昭文坐吉普第一下鄧果陣好正

其實RM 要遮牌子sponsor遮得衰就不嬲(即係7個成員著sponsor衫，總會遮剩一兩個/遮得hea), 今集直播在石件衫真係

係咪得我覺得世贊ok
睇佢上次對昭文半夜打黎都好有耐性
今集又特登放過受咗懲罰嘅兩個人
係咪畀人鬧得太勁 覺得佢把想像中gentleman

你地會唔會諗得其他人太差
個個都撈左十年up 做個十五分鐘直播算係咩
當然緊係無在石做咁多人圍觀

如果其他人做個模式未必會係咁啦 個個主持style都唔同

個十五鐘淨係大神今次咁做都覺得尷尬，何況其他成員冇大神咁多主持經驗，王鼻都可能頂到。其他成員好多都係俾人帶開，個直播真係好難carry

韓國人對性方面真係好撚open

唔吸毒算係咁

如果恩地上RM可能可以做到王智慧之前嘅效果，因為佢同光洙好frd

貌似同鐘國都frd 之前有幾次要RM臨時自行邀請嘉賓 鐘國第一個提就係話打比恩地

其實15分鐘仲要格硬玩幾隻GAME 真係搵黎搞
分組對決一次 輸左直接淋咪仲好
係都要出輪盤托咩

其實光洙真係好鬼大膽
企左係條橋等左個VJ行
又行返轉頭搵返VJ

最尾嗰日冇人影住
佢哋兩個實玩成晚

光洙嘅食相認真麻麻

其實個懲罰真係有小小危險

果部只係村民 DIY 嘅鑬車 , 出事睇怕無保險會賠

一早變左景點啦 幾廿條鋼索又安全帶又盛 根本跌唔到
反而大風大浪果時條橋仲危

同求

認同 睇得多其他綜藝都開始發覺大神啲綜藝回回地塘

dailymotion用proxy/vpn就unlock到hd

要咩國家vpn?

大神記性無得輸

屌今集咁樣樣, 480P飛住黎睇夠快

有冇人用dm睇片 內容有時會縮細咗 得返成個畫面嘅左上角

dm睇 隔幾分鐘就有廣告 好煩

其實rm 無錢請作家諗橋，不如再次招募全球fans 提供玩法好過啦

一開波飛到最尾個幾秒，播完，replay係無廣告

唔會有事啦
當sbs 傻既咩
外國保護藝員果啲做到好足

以前就會坐定定睇，成日覺得咁快就睇完，而家就由佢自己播...行開做其他野都唔覺可惜

下集會唔會好啲
又係光洙做主角

智孝今集真係好靚

有冇人有數光洙揀石虾嗰度
佢重播慢鏡左有冇六次

下集有載京

覺得光洙都幾咸濕

昭彌真係好得意
過到去仲第一時間拿水果比光洙食

呢個位幾有心既
風大浪大拎d水果過去

根本就係
有集問佢想同邊個rm成員交換身體
佢話想做智孝
但又唔解釋

雖然唔算靚女
不過都幾gfable

個人覺得佢真人都應該係d咁嘅性格黎
係蒙古同智孝同房得房cam嗰陣又係戇下戇下咁

全昭旻夠白，遮左好夠野
佢起酒店lift到嗲光洙幾正

請問有冇人知道今集o係4分37秒開始播o個首background music係咩歌

岩岩呢集最尾直播個15分鐘收視上到13.7%

果然大神

可能係因為啲人留係屋企 唔知韓國果邊啲文化係點

全部成員得佢一個諗智孝
最咸濕係佢

唔知昭文同佢有無同房呢？

可能因為係直播

唔係嘛 好神

都唔知幾耐冇出現過雙位數

但係好老尷

終於

世贊真係好廢 又唔識尊重人

好睇，陣容強勁 幾期待啲嘉賓

似冇嘉賓多啲

硬係覺得回應緊RM下車後D人對佢既質疑

仲以為佢地大排檔係招呼朋友添

今集特登俾光洙昭旻休息仲唔夠尊重呀

佢根本就係想痴劉在錫光先揀在佢
之前果啲門面功夫姐
之前有集勁撚大力摑落光洙到已經o晒嘴
今集睇埋最尾個直播佢又做到pat屎咁
如果唔係劉在錫 而係揀第二個應該直頭出事

新人真係連呼吸都係錯

其實佢都幾努力做好佢個角色
但硬係搞唔到啲笑點出黎啫

都係可有可無,唔突出

之前李伊利雅黎果陣表現都好過佢

嗰期佢做左好多野等伊利亞唔好咁尷尬又唔講
最多話佢冇突破 但係佢做嘅野都做得好足
但係換個角度睇太有突破咪好似昭旻咁比人話搶鏡扮傻囉

佢咁多集好多位都係見人做乜佢就做乜
完全冇佢自己個定位
昭旻雖然痴線又癲 但佢搵到呢個定位
成功吸到鏡頭
世贊如果再係咁真係冇佢好過
同埋個樣又唔開胃

佢依家個定位咪同haha未結婚前差唔多
不過講到尾都係你的樣子如何

haha好好樣咩
只係因為佢係新人所以佢做咩都咁多人屌佢

黑人問號

係
我以為我個player 虧左

會唔會係一部完，二部開始果個位所以好似重播左幾次感呀

都係個句啦 世贊以下犯上打人就唔尊重人
光洙以上犯上打人就好撚好笑

綜藝咋 如果真係以下犯上
演藝圈班長金鐘國會唔打柒佢?

係人都知金鐘國最注重紀律 長幼有序 拍綜藝先會有以下犯上鏡頭
私底下佢知道邊個唔尊重前輩 一定被佢屌

呢個情況正常都會揀大神喇，直播咁考功力揀個功力深厚黎頂住好正常啊。你主觀唔鐘意世贊冇問題，但唔好又懶係用啲所謂客觀觀點去淡化自己個主觀感受喇

伊利雅嗰兩集佢做得唔錯都比人抽秤

我本來都對佢冇咩嘢 但最近覺得佢有個奇怪問題
成日都見佢興奮起上嚟就好鍾意大力推人 好多時咁啱都係光洙 但係明明鏡頭又唔係focus嗰邊或者根本就唔關嗰條友事 佢又大大力推嗰條友
睇到我黑人問號

舉個例親友嗰集佢又冇啦啦踢洋白菜 但明明鏡頭又唔係嗰邊 踢嚟又唔知做咩

但正常情況下佢都算幾好 幾紳士嘅
同埋佢識帶嘉賓 比石鎮 智孝仲好
佢會幫手搶啲鏡頭比嘉賓表現自己 幫嘉賓講好說話

光洙黎緊呢集好似又被女嘉賓爆料

就係唔熟先會咁

如果以上次普美上RM嘅表現嚟講，光洙同普美應該唔太熟

其實普美怕生
一般人唔知 係啲老panda先知
唔似恩地咁唔怕生保

求下佢轉髮型

已經好過之前

每個人都有獨立vj 第一日睇rm咩
石鎮之前都呻過講左d野 做左d野被人剪晒
佢地拍個陣點知會被人剪

‘鏡頭唔係嗰邊’ 呢句好有問題
咁多支鏡頭拍住 觀眾只會睇剪片比你睇果一支only
而佢地拍緊係一直都有鏡頭影住自己...

仲講緊7周年嗰集 嗰下擺明成班人扮打飛蛾但佢唔小心踢中左世稿姐
Loop左成幾個月

拍rm 每人一個VJ 之後遠鏡加唔同角度最少十零廿支鏡
世贊肯定知自己做咩都會比人拍到 差在會唔會比人剪出黎
如果佢係鏡頭下都做埋d踩界野咁真係要讚佢有吉士啦

好想恩地再黎多集

新聞話光洙飲完酒然後視訊普美

Haha ig 提起gary

魷魚哥～想念你了～～❤️ #gary #苦惱
哥～我也每天都苦惱苦惱苦惱❤️❤️❤️❤️🤙🏻🤙🏻🤙🏻

呢個真係唔知

應該係啦 有聯絡就唔會會係公開ig上面打依啲

光洙真係成日溝女

狗公FEEL重

佢溝d勁紅嘅未必溝到
但唔多紅嗰d可能溝好多

佢溝d勁紅嘅未必溝到
但唔多紅嗰d可能溝到好多[/quote]

連登仔好似已經定左光洙係個咩人

一定係，除非唔係

光洙終於肯剪髮啦

睇完《龍年俱樂部》
個人認為鐘國其實真係已經無咁有心機去拍Runningman
《龍》第1集全程不停講野+唔會禁手機
有種好投入拍節目既感覺
(不過可能剪接問題先會有呢種感覺 )

我覺得係佢係RM比人定晒角色+之前單野
而係龍年俱樂部先係做番自己+同FD一齊

覺得佢繼續做rm都係為咗我哋 同埋一班rm成員跟工作人員

只係為咗感情 義氣

光洙ig

果然❤️ #gary #苦惱

光洙so warm

睇返之前嗰集蒙眼行獨木橋笑到我
Btw 幾時有大學生比賽

大學生應該難，連成員玩嘅活動都唔去諗，點會諗埋大學生
重睇整船過河果集，大神搵果個個好好笑，乜都話識，連pd都笑死

有時同pd啲互動都幾好睇

同以前個d先係
而家呢個pd把聲好難聽

依家呢個好似係一開波個忙内
完全敗家

真係潛水

咁夜都未有TSKS 中字

呢集唔錯喎
睇到最後真係起雞皮
大神 竟然估到係自導自演
但最後都係比申成祿反ko
鐘國又唔駛受罰，不過就算帶佢去都無癮，臭洙唔會揀佢
又要睇大神受罰

有無LINK ?

終於有

提取碼 sgmi

google ptt running man 然後bookmark左ptt個韓綜版佢啦

但係dailymotion load 得好慢

adblock完之後其實幾快
不過唔知用咩國家vpn先解鎖到720 我用左US同JP都唔得

光洙睇黎真係成日都flirt女
鍾國都聽到見怪不怪

ptt堆link我睇openload

今集好緊張
終於唔係福不福

其實請申成祿黎又無理由唔做lee d 角色既

助手殺左鐘國先可能有機會贏

前面個半集見佢咁少鏡頭 仲諗住話曬咗佢 點知後面

但ㄧ個人得咩,如果落手失敗會比人即刻舉報

好睇

要估到助手同委託人一開始無咁易
再加上一路都有其他member做令人懷疑角色，
所以我覺得留住一男一女情形下先殺金鍾國先最穩陣
(咁當然我係觀眾睇哂結局流程而家緊係講到乜都得

金鐘國

睇到起晒雞皮

今集高汁好多

高汁啊今集

開場咪鐘國好似COOL條友, 特登拉返去睇
點知係智孝

唔係話要舉報岩個助手，同得一次機會咩，在石同鐘國都錯，鐘國仲可以舉兩次既？

你當係打機觸發QTE劇情事件咁囉

智孝驚鱷魚係佢想搞笑下跪定係佢真係驚???

宜家rm實行一集砂糖一集屎咩
今集好睇喎

班PD同作家集集都有最起碼呢個質素就好

今集高質到痴左線

我覺得中間愛情問題果度幾有趣
仲要由金鐘國把口講出黎

本身真係以為王鼻做助手做到咁出面
到中間以為呢集都係普普通通咁
點知係光豬自導自演
之後再反轉係申成祿

KBS Happy Sunday12.8%（+1.7%）
一部
MBC蒙面歌王因大罢工而播出特辑（特辑收视率为4.2%）
二部
SBS RM上部6.8%（+1.0%）（同时段+1.6%）
SBS RM下部8.8%（+0.9%）（同时段+1.4%）
MBC奥地的魔法师因大罢工而播出特辑（特辑收视率为5.1%）
SBS FD2因体育赛事停播

最新呢集放左2部播
1部播棒球所以今集rm遲左播變2部

如果留石鎮留到最尾就可以引其他人估錯－好似Haha咁

鬼電梯之後又一集高汁
反轉再反轉 連最尾決定邊個都有反轉

石鎮無計，聽到聆聲，之後會周圍唱
我覺得世贊同普美條命留耐啲會有啲用
btw光洙竟然無出柒自爆

石鎮頂曬
唔知石鎮真係太老定新定位 狀態真係愈黎愈差 但咁又幾好笑

做最弱者先岩石鎮

昭旻接得好好笑

真心膠對答

係估唔到計申原來pd都配合埋光洙自導自演

Wanna One Kang Daniel will guest on today's Running Man recording

Likely broadcast late-Oct or early-Nov

同曹世鎬一齊上

智孝如願以償

又曹世鎬

又嚟

一個月3次

仲諗住得一個嘉賓

條友真係好煩

唔係密謀加人/換人下話 !?

屌唔想見到呢條撚野

光洙同大神有新節目，大神就一定唔會換，咁可能想換曹世鎬入嚟踢走光洙

利申：陰謀論加9up

光洙都踢實收得皮

今集唔玩運氣 就咁問問題d情境劇吹下水都好好笑 成員都投入好多

踢亞洲王子走係咪想放棄國外市場

新節目仲有成5 個月 , 而且你個講法唔係叫踢走 , 而係光洙走人 , 不過我唔認為光洙會主動放棄 rm

申成祿做奸角真係好正

如果無智孝同鐘國單嘢，我都唔會有呢個諗法，但一次不忠，百次不用，何況我都係陰謀論加9up啫

有冇人知一開始講普美同光洙拖手個BGM係咩歌

用錯色SORRY...

可能係踢走大神

搵得kang daniel都搵埋佢既，上集有伏筆點會唔用盡佢，觀眾buy唔buy就另一回事

有無光洙新髮型睇?

絕對震驚全韓國

如果要換人，除咗大神，真係無一個成員係安全

Bolbbalgan4(볼빨간사춘기) - Red Diary Page.1

嘅some

今集真係好睇，唔玩運氣game成員啲互動都好笑左。鐘國啲對答真係好正，如果我結冇執想睇佢去我結整啲浪漫野 申成碌做呢個角色做得好好，完全估佢唔到，唔洗靠大力氣嘅撕名牌戰，而係靠推理正好多

今集好好睇 終於有返之前既刺激感同緊湊
普美好多鏡頭好活躍好開心

鐘國同智孝

好明顯大神力捧啦 有機會加入埋rm都未定

雖然上得好密但世稿幾有效果 至少好笑過梁世贊先

下曹世稿咁好笑都要屌
平時智孝lead嘉賓好多時都冇乜鏡頭
但嗰集智孝同佢D鏡頭多又好笑 智孝都有好多機會發揮
加上嗰次扮姜daniel個梗 我諗新錄嗰集應該幾好笑

點解我覺得今集好悶

我都覺
吸引唔到我一口氣睇晒
拖左成日先睇完
不過冇福不福同輪盤已經好感恩

可能因為前面啲野同最後個撕名牌冇關連 不過唔係lucky man 已經好感恩

成集都冇咩表現
一開估 之後個個笑容

個設定對光洙好有利
要估到光洙自導自演再估到埋申成祿

仲要臨尾解釋返啲hints
咩得2隻杯, 握手個角度好奇怪
真係wow咗聲 好難估到係咁既意思

今集高汁喎
最尾睇到起雞皮

電話響個下

光豬今集主演角色

今集好睇 唔去到最後都唔知助手係咩人
不過對光洙太不利
不過最估唔到最後入房個條片 要過一段時間先有人出黎

下集希望真係輕輕鬆鬆
唔好再有咩懲罰

其實申成祿前半段無乜表現，令到佢後半段無人懷疑，先做到個反轉效果。。。呢個鋪排係故意定偶然

王鼻瘋狂搶鏡

國鐘終於正常返
爬出窗爆個下快撚到

屌,個下O撚左,光洙起步先都比佢一野爆過成個身位

不過正常播片點會唔播晒或者飛到最後 係唔係根本申成祿出黎果度係第2條片

鐘國 既浪漫都返埋黎

鐘國loveline集數幾時先再有

已經loveline緊

邊度?

搭膊頭行講到變 cool 頸

呢種唔係特登做出黎既鏡頭仲吸引

係囉，我都覺得有兩段片，正常都會拉去最後睇下完味，同埋唔會咁揚露埋助手樣囉，呢個已經唔係提示咁簡單 段片真係咁長嘅話，成員如果一開波就搵到呢段，咁味好快完

應該cut走左最後啦
不過我覺得d USB係搵到之後 pd會再換d 想佢地睇到嘅usb俾佢地 咁先控制到個節奏

볼빨간사춘기 - 썸 탈꺼야

今集好睇呀！！！
最後電話響真係起雞皮

對唔住 我錯重點 但智孝堅吸引

呢集真係有返以前既feel

今集光洙捉住大神，下一秒就變左大神攞對講機，點解要cut到咁

今集個女仔幾搞鬼

bomi

如果你唔介意用b站我自己用b站睇
自從成日小漫又睇唔到，dm又240咁...

今集高質，不過點解唔搞掂鐘國先
次次都係佢留到最後咁

撕佢先好易俾其他人發現

因為兩個人無可能短時間解決佢

今集睇到起雞皮真係

清扮乜唔識 RM家人黎

又有幻想 好想除佢條褲

有冇人覺得昭旻今集靚左

話說呢幾期智孝個look好young好靚

唔講唔覺 呢幾期集中左係智孝身上
昭旻幾適合戴眼鏡
下集換髮型個look都好似幾得意

今集好高汁好正
如果之後有多啲劇情推理game就好

大家鍾意中分國定斜陰國多d 中分睇落和善d 斜陰就霸氣型

我覺得中分好奇怪

睇到ig某spartace專頁講左樣野都幾特別
呢集一開始鐘國求呀光洙帶佢睇鱷魚
之後智孝主動叫帶埋佢去,話佢都想去
但到最後鐘國贏左遊戲拎到豁免權
之後光洙揀人去
智孝又跪曬地話唔想去

可能智孝做效果啫

一開波係玩逆向思維 話好想去咁令光洙唔帶佢
咁最後跪地應該都係做返個綜藝效果

睇耐左覺得幾靚幾gfable

咁似大陸果d吧諗既野

雖然我想係,但係好明顯智孝做效果

光洙同智孝訓係地下互望個畫面好搞笑

根本就係

最好笑係王鼻唔肯瞓晒落地

成集王鼻都被人以為係助手, 佢好無奈
如果最尾光洙係揀王鼻就正

光洙其實好錫住王鼻，所以懲罰點都唔會帶王鼻去

唔知點解硬係覺得光洙原本係想帶昭旻去澳洲
佢唔到最後都唔講話唔同佢去 世贊反而秒速話唔同佢去

依類解謎真係好睇好多
不過我諗光洙心底都唔想贏
揀一個已經夠難 仲要揀多個

同埋鐘國睇影片個道好大個bug
雖然都知runningman啲情節係set定

但係有乜理由睇影片睇到一半就走左去
正常影片下面都有進度條
俾你知條片仲有幾耐
加上如果一開始依個usb比人發現先既話
咁咪提早玩完? 依個提示好關鍵喎

不過總括黎講真係好好睇
同上次6鬼2人一樣精彩

以前rm有個pd成日扮神扮鬼 會扮神婆又扮大師又扮師奶
好掛住依個pd

東萬?
YOUTUBE有人CUT左憤怒病毒個集佢捉走光洙係度TEST佢

USB 似係跟返game 進度而播邊一段,
一開頭有成員揾到,
都係播返之前玩game 輸左佢冇睇過既片

佢係印尼已經係咁話拉硬昭旻去澳洲
不過可能考慮到女仔真係會驚鱷魚所以唔帶掛

擺明條片後段唔係喺 usb 度啦

d提示不嬲都跟進度放出來
如果唔係以前點做到次次都係池石鎮第一個OUT

乜到依家都有人認為啲提示係一早擺好哂

想問佢地今集係咁講respect係咩事？

haha唔係好鍾意講㗎咩？
同埋鍾意講「野蠻野蠻！」

連普美都跟住佢地叫

係咪SMTM啲野？

好似傻仔+1

其實都係好劇本feel

好睇咪得
不過我覺得係成員識控制個節奏黎玩
光洙咁易俾在石噤住睇證據已經讓曬賽
相反成員都冇一齊行咁屈機 都讓左唔少
出到黎好睇就得

我覺得鐘國同昭旻講戀愛對話果到好正
呢對我唔反對

愈睇愈正

反對 不過估唔到鐘國又會咁口花 如果個女仔對個男有好感，應該唔會對個說話內容反感掛

假得濟

睇ptt見到有人講rm應該有3-4個作家諗主題/玩咩game
之後輪住出idea拍一集
所以一集好一集鳩

好假呀！！睇到都好尷尬

有冇人記得早幾集撕智孝名牌之後 係邊集

要打飛機就睇a片啦 意淫夠未呀

去youtube 睇霜花店 la

咪係 集集都有班傻閪話智考大波架啦

係咁都唔出奇
6鬼2人同今集都係利用成員一開場聽pd講野時既誤會
好可能出自同一個作家

石鎮今集

副眼鏡幫佢添多幾分傻氣 好正

今集有冇人搵到720p, dailymotion得480p

鬼系列其實玩過幾次，不過呢次人鬼個point真係整得幾好，拍出黎有返以前既feel

又要高清又要順又要無廣告 , 咁多要求點解唔 download 睇 ?

點解官方直播唔出繁中字幕

其實我覺得石鎮係突登誤導觀眾，令到結局有反轉感覺

金鐘國好似有面紅

點都有d節目效果架啦 唔會100%真實我覺得

鐘國係咪爆自己拍過8次拖？
俾人嘟左 但昭文問排名1-8邊個最愛 係咪即係爆左佢拍過8次？

邊度有得download?

請問舊集數點down?

小漫

睇唔睇到下下集嘉賓係邊個

聽聞有河妍秀(同鐘國玩糖果game 果個)

光洙在石準備單挑 跟住後面走廊有電話響果下正到

小漫依家down唔到喎

又溝走光洙啲女

無啦無啦

仲有曹世鎬 姜丹尼爾 金槍魚

有金槍魚份咩

原來呢4個
以為得兩個男

太多人可以試下save to drive 再整個副本嚟down
我自己其實係每出新一集嗰陣去大連嗰到等人地放link出嚟down

有無人都好掛住Gary

個樣唔同左喎

who? 同鐘國食糖個個？

係，認到個樣，可能大個左所以變左咁。

新歌 ?

고민

韓國人d樣成日變 好難令人相信佢地冇整過容

智孝之前係咁講姜丹尼爾 好期待咩樣
睇到相之後

每個人審美都唔同既

首新歌rap 得好一般囉

河妍秀

簡淑兒

佢上次上RM個樣靚啲

冇睇produce 101嘅巴打人應該唔會欣賞
鄭仁都好鍾意姜丹尼爾 趙正治完全唔明

冇啦冇啦 食咗

我都無睇，但我覺得其實佢ok

難怪D人話前幾集黎嘅伊利雅好似尹恩惠
呢張相真係激似

我覺得幾好
加上啲歌詞好似都係寫緊佢自己咁

如果running man 完之前請到佢就好 因為之後大神同國兒唔知仲有冇機一齊做節目

先唔理佢係咪無得再上韓國節目
同埋雙方可能都各自拍緊拖
上黎咪當舊朋友聚舊,都唔明驚乜
如果佢上黎大神主持個陣都知分串掛

之前好似有訪問問過呢個問題，好似尹恩惠話唔想再同鐘國扯上關係先唔上，rm最紅果期都請唔郁，應該都冇咩機會。

光洙而家個髮型

有啲似張棟樑 但大細眼

依家尹恩惠都收左皮，無人氣，無形象
更加無可能請佢下話？

有關spartace既片段 From: blissful_rm

I laughed so hard seeing their expression 🤣🤣 HaHa oppa was so surprised and cute 😁
.
.
Lets see my level in korean, this is the part i understand (not saying im 100% sure) 😂😂
JK : you love her? Does byul know?
HH : No, JiHyo and i are close..
JK : Do you love her?
HH : i love everyone
JK : you said you love her ?
HH : *speechless* we're (RM) members. I can love her, cant i? (Please correct me if its wrong)
.
.
KimJongKook HaHa SongJiHyo BigPicture

呢個好好笑

咁最新嗰集情境劇嗰度都ok嘅
我諗鍾國係唔鍾意棟篤笑齋係度talk嗰種模式
今集即刻唔同哂 係哩埋係雪櫃度玩電話

今集幾好睇
金鐘國又要食公仔面

宋智孝同金鐘國

下集預告發現陳豪

金鐘國禁夠電話未
連續禁左4，5集 今集又禁

今集全集都好似一齊企
開場又坐隔離
脫毛又企隔離

今集haha同光洙啲表情好正

無嘉賓真係好睇d

今集去邊又成員諗 錢又成員俾

Dance 好高質

傻啦，你估話去拍就去拍咩
同埋俾錢果度應該係製作組俾番呱

唔係用得晒一百萬就製作組俾咩？

智孝似乎跳得最好

法卡先係？
呢樣唔清楚

原來係在石

變左另外一個人咁

鐘國個樣睇落好似就死咁

租場啲錢係製作組俾喇

劉在石每集都有成千萬won 2010年嗰陣數據
新人差極都應該有一半
都未加上衫褲鞋等等個人宣傳贊助費
100萬won其實佔好少 同埋又冇可能會一個人俾晒100萬
當少少懲罰等佢哋用心啲玩

另一方面諗 佢哋係鏡頭碌卡俾錢
埋頭計數就畀番錢佢哋

用發票claim 數掛

忙到仆街

佢忙乜

今集輕鬆得嚟幾好笑
好有以前嘅感覺
冇嘉賓一齊玩就已經好好
估唔到智孝跳舞都唔差
哈哈光洙好好笑
最尾脫毛都好搞笑

有新節目，又帶兩條友一齊唱歌，周圍走黎走去。

拉麵放題,不敢恭維

杯面放題

跳舞個度幾好笑

佢哋將杯面叫拉面
叫海豚做鯨魚
係咪韓文冇咩字用

佢地成日食公仔麵都好似好享受咁
其實真心定扮貼地
紫菜包飯又係可以食到津津有味
真係麻麻地韓食..

定係真心以為係好食

但其實咁耐以黎在石都鍾意即食麵架喎
以前家族誕生連煲湯都要偷落味粉

今集跳swing舞最好笑
哈哈同光洙最後個動作睇到個導師彈起身拍掌

光洙d一秒變臉真係笑死

口味呢啲冇得講嘅，但杯面放題就真係送俾我都唔食

味精粉可以救活一道菜 (但我記得有時都救唔返個餐

鈉暴力

在錫阿

似係字幕翻譯問題

有漢字嘅韓國杯面都係寫拉麵

紫菜包飯我都鍾意食 , 有啲車站整得好好食 , 又賣得平

果隻杯麵可能真係拉麵做

辛辣麵都寫拉麵
仲要讀音都拉麵啦

Red Velvet Irene/Joy, Super Junior Leeteuk, Eunhyuk, Yesung, Donghae, are recording for SBS Running Man today

相關人士透露，SBS《Running Man》今日(23日)正在忠清道一帶進行"奧運會特輯"的拍攝
，而SuperJunior成員利特&銀赫&藝聲&東海以及同公司後輩Red Velvet成員Irene&Joy也
一同參與了今日的拍攝。

相關人員還透露道"瞄準《冬季奧運會》，以獨特的設定，不是用'冬季'的'冬'，而是以代
表'豬'的'豚'字為主題，進行了'豚季奧運會'。"

據悉本期節目將以獲得豬肉為目標而展開激烈的競爭，SJ&Red Velvet與RM成員們相遇又將
帶來怎樣的火花，令人期待。

而家大部份即食麵都已經係用機器拉出黎 , 定係一定要手拉先叫拉麵 ? 機拉唔算 ?

識韓文就知其實辛辣麵신라면
係辛拉麵
韓國其他麵都係叫咩咩拉麵(라면)
可以話係佢地口中嘅拉麵等於我地嘅公仔麵

週日 16:50 Running Man 一部 *5.5%（-1.3%）
週日 17:40 Running Man 二部 *8.8%（持 平）

其實出前一丁都係拉麵一種

定義唔同囉 香港叫公仔麵多
拉麵多數叫日本嗰d

你用地區去分 , 人地就用製作方法去分

跳舞個到笑死我

呢啲突發任務 , 少啲綜藝經驗都會變成唔好睇

同好
同sj一齊上希望冇咁認生

勁似

我味睇果陣上黎見你地講咩陳豪，之後一睇預告，屌你咁紅嘅陳豪去韓國發展

昭文好咸濕

在石應該幾細下

又利特
諗返佢同圭賢嗰集
佢一直係到食花生係咁笑

話說得6個上 咁咪會有個Rm男成員過佢哋隊

如果rm係二部就好
近呢兩集都唔錯
希望可以繼續咁高質
好期待下集

仲心諗在石係邊

SBS 個我家的熊孩子集集都20%收視

智孝又有女神LOOK

下集鐘國個look好型

不如智孝光豬即場表演多次WHERES YOUR MAMA LA

joy

壹仔出左新聞

預告智孝勁型勁靚

發覺光洙仲覺得自己係最細
之前寫信就話 哥哥 智孝姐
今集就話自己係最細 等佢去搬蕃薯
完全無視依家有2個細過佢

一人一支愛滋針

仲要陳豪本身有個一樣嘅look

正常都用地區去分
除左削麵 所有麵都係拉出黎
用製作方法去分乜柒 ON撚9

點解可以似成咁

用你個邏輯 , 日本以外既拉麵都唔可以叫拉麵啦 , 弱智就出少句聲啦

但事實所有麵都係拉出黎
做乜要人死跟你嗰套

咁都有得罵戰

俾人話ON撚9都唔反屌得 ? 你屌人得 , 人屌番就唔得 ?

你早幾頁已經jer住曬啦
咁小事都要爭
俾你贏啦得未

嘩 ! 用歪理屌人先 , 俾人屌番就好撚正常 , 唔夠人講覺得人地 jer 住就可以屌人 ? 你邊位咁撚巴閉呀屌你 ?

想問下dailymotion係咪轉左新界面？

yes

係咪得我覺得世贊成集都respect respect 好煩

真係好煩

但簡單黎講
雷切係勁過千鳥

咁神威勁定神威雷切勁

下 唔係haha講架咩?

Haha講就唔煩世贊講就煩

世贊個人無乜亮點, 係要依附人既果種生物
1. 鐘國第一手下
2. 尾人口水尾
3. 以下犯上光洙

ok , 補番 , haha講一樣煩 , 真係唔關人事 , 係講得太密

反而同期嘅綜藝新人昭旻已經同所有人都有火花

唔知睇過日定韓節目有解釋過呢d誇張同附和嘅角色係綜藝節目裡面嘅必需品黎
當然觀眾同唔同意就各花入各眼啦

agger

我都覺

兩兄弟都好煩
分別係世亨煩得黎唔會好嘈
世贊係又煩又嘈
比親反應都誇大10倍

其實個respect respect 點傳出o黎?

都係嗰句啦
鍾意就做咩都冇問題 唔鍾意就做咩都唔好

今集真係好好睇 有啲位笑到停唔到

智孝對波今年大左咁多

連續兩集都高質 有返以前想追住睇果種感覺 希望可以keep住好

世贊都係有無佢都無分別

跳舞個part
中間有段haha黑哂面踼落光洙度,
光洙好似扯扯地火即時起身

睇到下集個預告 笑到飲緊野噴左出黎

始終都定位唔到 , 大神今集都不斷叫"小不點"想幫佢 , 鐘國光洙都有發功幫佢

其實我初頭只係話覺得佢哋只係識得用拉麵形容經過油炸處理嘅麵
反而香港會叫即食麵 杯麵 泡麵咁多叫法

原來睇返 韓國咁多間出名即食麵品牌 後尾咩都加個拉麵落去做名 唔怪得佢只係識講拉麵

即食麵又叫拉麵 佢哋講日式嗰隻又係拉麵

題外話
日本嗰隻都叫拉麵
但佢哋唔係拉係切 全名應為日式拉麵 因為唔係真係要拉嘅麵 只係個名啫

仲有台灣嘅牛肉麵都係拉麵 但係佢哋就咁叫牛肉麵就算

真係所有人都有 依啲綜藝能力真係天生
今集佢係王鼻 在石 鍾國嗰team 一啲都冇比下去 仲做得好好 好搞笑
尤其係喺石鎮要俾錢嗰陣佢跟住在石同鍾國後面跳 好得意

最憎啲撚屌意見唔啱就一句 on撚9 咁得埋黎 , 果啲人真係以為無人敢屌鳩佢

但係即食麵製作 唔係用機器拉係切
認真啲睇其實啲麵條係有少少方方地

日式拉麵唔係拉 即食麵又唔係拉
但佢哋都叫拉麵 因為個包裝係咁寫

大家唔好再討論拉麵呢個稱呼啦

我記得日本麵都有拉，拉完先切條

差d以為自己去左飲食台
Btw 三洋隻辛辣撈麵真係世界級

其實好簡單 唔知有咩好煩惱
人地個國家既語言中意點叫咪點叫囉
我地點可以用自己既語言同認知去批判人地既語言

BTW 公仔面佢地係 라면
但日本果隻佢地係叫 라멘

跳舞果part真係好高汁，令到我都少有地特登replay幾次

綠sir

係囉唔明點解人地國家點叫都會走去質疑
香港叫公仔麵
咁唔通外國人又走去問你邊撚到有公仔咩

薯仔麵好撚彈牙
韓國d 麵好好食

呢兩集啲鏡頭同剪輯都唔錯

痴線，講麵都可以有罵戰

都唔明有咩好嘈
人地鐘意咩未叫咩囉
Running man今集都冇跑過喇又叫running man?

拉面post？

咁學術嘅，發展到由一碗拉麵引發戰爭

公仔麵唔係牌子名咩？
係咪應該叫即食麵?
(雖然我就算食出前一丁都會講食公仔麵 )

今集慒鐘互動好多

最後一句 日本拉麵大部份都係切

麵麵麵麵麵

大家文化唔同, 冇得一齊講, 我地又唔係土生土長韓國人,冇咩好講

一陣衝出黎屌你 jer 住晒

鐘國自己都話想快d搵到

唔係話大波就係結婚

個結論點得出黎

之前有幾集
世贊係啲細位玩鳩光洙好正
例如比個吉盒個啲
跟住睇到光洙谷氣個樣好好笑
我幾接受到佢
而且佢係個啲係細位(或者同主線0關係)突出一兩下就夠個啲

Btw有冇諗過如果國兒同在石去跳舞會仲正
明明國兒超唔鐘意係節目跳舞

有冇人覺得光洙背叛到好煩
咩都要搞破壞over晒咁

但係睇番姜河那秘密警察就覺得好好笑
佢要做番好人但係無人信

今集除左鐘國 個個都有寫紙啦
只係節目突出光洙背叛姐

係囉
在石個樣好似俾人講中左咁

最搞笑果個位

反而想睇國鐘背叛
佢太正直

其實智孝同鍾國關係
幾時開始吹到係懷疑結婚對象嘅關係
嗰陣有gary Monday couple
傳佢哋一齊就話啫
宜家gary走咗又到鍾國
搞到智孝好似係雞咁

節目集中講既點會諗係真couple
睇我們結婚了就知啦
相反spartace呢種節目唔力推
觀眾自己搵到啲蛛絲馬跡
咁樣可能會較節目力推既可信掛

呢集睇極都咁好笑

其實一直都有
係睇你有冇留意姐

其實佢兩個鏡頭後先令人懷疑姐 反而節目上其實無明顯鼓吹

佢哋似感情好好嘅朋友
有時見金鐘國對智孝都幾粗魯，
會fing開佢又會大大力推開佢

rm 偵探

原來昭文rm 先係第一次做mc
客觀綜藝效果計幾個月已經可以好過鐘國智孝
係咪神童黎

又黎呢啲回覆
咩心態

其實你地係咪冇同異性做過好朋友
郁d就話couple

講開麵
其實炸醬麵好唔好食？
聽人講一半一半

好食
講開炸醬麵
炸醬麵係唔係拉麵?

香港食過幾間
得一間正宗好好食 但好貴
係韓國明明係平民野黎
韓國旅行食過既都好食

炸醬面好撚好食!!!!
另外之前有集炸醬面特輯

鐵板炸醬果個就一般 冇咩驚喜,但只有二人份可以叫

但果個 錘仔炸醬面 好食到仆街 雖然貴

深夜傾呢啲好肚餓

真係好食到仆街

不過我最中意既野食係 막국수
閘係 buckwheat noodles
但係其實韓國都有多種再細分
所以用韓文名去搵先最準確

首爾冇間好食
通常係去 束草 春川食 最出名係春川

但我食過最好食既係響 江陵既一間又大又新既店
2016年廿幾號先開既
老細話我係第一個光顧既外國人 所以我先知

忍唔住
sor

綠豆係咪攪事夜媽媽post哩d相出黎

江陵果間有冇地址？

講起韓國忍唔住
我其實唔太中意韓國野
係天氣同野食我真係中意

係咁講respect respect 好撚煩

係 我都覺得煩
又唔係好笑或者點
開場果時講一兩次咪算
哈哈之後都愈講愈少
但 세찬,仲無限期係咁講

食綠豆啦

thanks

唔知鐘國同智孝私底下有冇做過愛呢

不過應該光洙同昭雯做過既機會大d

根本就有，印尼佢地肯定有扑野

我同你老母都扑過

講下笑洗唔洗屌人老母?

今集高汁
跳舞果part 真心覺得佢地好投入
學得1個鐘都有板有眼
2隊表演完我都隔住mon拍曬手
另外就係kingsman 既BGM

播kingsman BGM真係起雞皮
另外跳舞果度，哈哈同李光子D詭異笑容播詭異MUSIC好正

今日係gary公布下車一年

大家都有嘢扑

好似過得好快咁

好心金鐘國條7頭無女都唔好成日抽智孝水啦

昭旻新髮型幾靚

唔使磨合咁

佢完全唔顧形象
講野又鳩up又唔怕講咸濕野
仲要自來熟

露額靚d

係囉 佢地兩個都咁咸濕 而且韓國性方面都好似幾開放

點先可以咁？

不如問下自己點解咁有戒心

無形象包袱就得

一開波抽中跳舞覺得實好悶，但又幾搞笑

俾人害得多

光豬哈哈個樣笑到我仆街

好想奶昭旻個黑眼圈

對腳堅正

無諗過咁好笑

其實昭旻夠膽以下犯上就夠曬出位：

以前串鐘國矮，依家串大神細

但呢度好多人不滿世贊以下犯上

又白又直

啱 光洙做左亞洲王子之後都係毫無包袱
所以抵佢咁受歡迎

女團級數嘅腳黎

點解依家石鎮集集動真火
光洙集集講粗口
鐘國集集摺埋唔積極
仲係世贊集集respect respect 好撚煩

明明係哈哈集集講

小事姐
比之前有內容左已經算係咁
好似係

鐘國我覺得呢2集無咁摺
一齊期待下集陳豪

我都記得係 次次都係haha講完 條友跟住講

通常係haha講一次respect respect！
之後世贊又會跟講一次respect respect
之後haha又會再講 big respect big respect
世贊又會再講big respect big respect

前後講8次

幾個禮拜無睇
希望十月完前可以追返進度

睇左印尼個集
真係罰佢地 拎gip都要做mission真係jm9

好煩

換個角度諗，無懲罰就變左我結拖唔到時間無野播

睇到D字就已經有畫面

有聲

劉在錫25日與李光洙、金鍾旼、世勳等人結束節目錄影現身濟州島機場，一行人準備飛回首爾，人氣超高的他們卻意外癱瘓機場，數名保鑣圍在他們身邊，卻依舊感覺得到現場人潮的壅擠，有名抱著小孩的媽媽就因此受困在人潮中、動彈不得。

眼尖的劉在錫發現該對母子的困境，立刻開道到媽媽的身旁，把女方從人群中拉出來，與幾位保鑣一起護送媽媽與小孩，細心地喊著「小心小心」，個子高大的李光洙則是在隊伍墊後，安全把母子送到另外一頭，兩人才親切地笑著離開。

身為「國民MC」的劉在錫總是在節目或著私下做出好榜樣，觀眾喜歡他的好感度也持續上漲；這段影片曝光後，他的善舉也受到許多網友稱讚。

大神真係完美

respect respect

Superman! Superman!

big respect big respect

下集預告,劉在石成個陳豪咁

睇字都有聲

lets get it

有冇巴絲知big respect 係出至邊度

今日無意中禁咗去睇好耐之前嘅RM
原來係大家成日讚嘅鬼姊妹
真係好高質 睇到起哂雞皮

係撚唔係都 respect
兩個好似死傻閪

大神呀

Big respect big respect

個post好嘈

有haha 世贊把聲

鬼姊妹無得輸

今集好好笑
一開到話在石細
光洙同HAHA跳舞個表情

每集都有人話鍾國玩手機
但唔知點解次次自己都睇唔到

香港fans比意見果集都好高質(象棋)

第幾集

182

正

今集好好睇
冇嘉賓大家互動多好多
最尾脫毛笑到我仆街

真係陳豪咁嘅款

劉左錫留鬚都幾好睇

頭先睇完使徒行者見到陳豪即刻聯想到大神，搞到我跳晒戲

以為自己夢遊留言

跟本佢地big respect 以經做到個效果
呢度已經咁多人講
韓國分分鐘已經做左流行語

套戲叫咩名？

咁計世贊已經紅左 , 集集都有人屌

兩個人都無眼咁

rm 韓國收視好低

真心愈睇愈鐘意佢 傻傻地好有gf feel

[size=1]啱啱先睇最新果集
前面都有啲悶, 係去到跳舞之後好高質
得咁短時間練, 完成度都咁高[
脫毛雖然好笑但一搣果下 /size=1]

Sorry唔小心刪左個括號

下集好似有返劇情？好似好耐冇見過

真心我睇都有拍手

光洙對腳

係咪終於有真‧撕名牌

今晚出一集，就爆POST. 開定先
幫手推爆舊ＰＯＳＴ

1001

respect

Superman

Respect

RESPECT

1000